日日都晨勃 是否好事？

每晚瞓到4 5點就會硬醒 再加埋急尿 臨瞓前都會飲杯一兩杯水先瞓 次次去到半夜就會硬同急尿 一定要坐喺到痾尿有冇師兄都係咁

臨瞓唔好飲咁多水

有冇打丁

日日都冇晨勃 是否好事？

日日晨勃
但係對住條女扯唔起

慣左 唔飲瞓唔到

試過打完 半夜都係咁

幾歲呀師兄

打多次

我都係見字飲水

切咗佢

好啦梗係 健康

陽萎同晨勃 揀一個

但搞到唔可以一覺訓天光😫

提醒你夠鐘發洩

冇晨勃就係陽痿
做人做狗自己諗

有時中午恰個晏教起身都會

訓前打個飛機啦

其實冇咩尿痾都會硬哂

無晨勃你就驚

個陣廿五歲返返工壓力大到無晨勃, 過兩日就辭職算

一樣有
有做開運動

晨勃就日日都會 勃到醒就真係冇試過

GAY